理性分析 建制派慘敗原因

廢囉On9

海馬牌海綿枕數量不足

比你講左